我實實在在告訴你們，美股所謂大戶，只有一個。

他叫做Federal Reserve，其他所謂大戶，都是垃圾。嘰嘰。

阿門。

我實實在在告訴你，財經台的弱智仔只有一個，叫全倉TQQQ。嘰嘰！

嘰嘰

All in tqqq 十年後財自

我實實在在告訴你們，雞叫之前，TQQQ將三次倍升

Gay你老母